<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Tristan Montanari : LabVeilTech</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/</link><description>Recent content in Home on Tristan Montanari : LabVeilTech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://taguery.github.io/labveiltech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Instagram pour la Veille Créative : Un Outil Clé pour Nairomedias</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/reseauxsociaux/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/reseauxsociaux/</guid><description>&lt;p>En tant que vidéaste et créateur de contenu, il est crucial de rester à jour avec les dernières tendances, techniques et technologies. Pour cela, &lt;strong>Instagram&lt;/strong> s&amp;rsquo;avère être un outil puissant qui me permet de suivre l’évolution du contenu visuel tout en enrichissant mes projets créatifs. Grâce à mon compte &lt;strong>Nairomedias&lt;/strong>, je m’abonne à plusieurs comptes influents et spécialisés dans le domaine de la production vidéo, ce qui m’aide à anticiper les tendances et à m&amp;rsquo;inspirer pour mes projets à venir.&lt;/p></description></item><item><title>L'utilité de Google Alerts</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/googlealerts/</link><pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/googlealerts/</guid><description>&lt;h3 id="optimiser-ma-veille-avec-google-alert--un-outil-incontournable">&lt;strong>Optimiser ma veille avec Google Alert : un outil incontournable&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;p>Quand il s’agit de rester à jour dans un domaine aussi dynamique que la production vidéo et photo, chaque outil compte. Parmi ceux qui me permettent d’organiser ma veille, &lt;strong>Google Alert&lt;/strong> occupe une place centrale. Grâce à lui, je peux recevoir des mises à jour pertinentes directement dans ma boîte mail, ce qui facilite le suivi des dernières tendances et innovations.&lt;/p></description></item><item><title>La Newsletter Sony : Un outil clé pour l'utilisation de mon matériel</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/materielsony/</link><pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/materielsony/</guid><description>&lt;h2 id="pourquoi-je-choisis-sony">Pourquoi Je Choisis Sony&lt;/h2>
&lt;p>En tant que vidéaste, je travaille principalement avec des objectifs Sony, ce qui rend leur écosystème central dans mes productions. En restant informé des dernières nouveautés grâce à la newsletter Sony, je bénéficie de mises à jour régulières qui améliorent la compatibilité de mon matériel et optimisent la qualité de mes films. L&amp;rsquo;innovation continue de Sony me pousse à repousser les limites de mes récits visuels et à renforcer ma capacité à créer des contenus immersifs et inspirants.&lt;/p></description></item><item><title>Ma Stratégie de Veille Technologique et de Gestion de l’Information</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/veilletech/</link><pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/veilletech/</guid><description/></item><item><title>Rester à jour avec Full Time Filmmaker</title><link>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/eyecannndy/</link><pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/posts/eyecannndy/</guid><description>&lt;h3 id="découverte-dune-ressource-inestimable--full-time-filmmaker">Découverte d’une ressource inestimable : Full Time Filmmaker&lt;/h3>
&lt;p>Lorsqu’il s’agit de se perfectionner dans le domaine de la vidéo, une formation de qualité peut transformer votre approche et vos compétences. C’est exactement ce que m’a apporté &lt;strong>Full Time Filmmaker&lt;/strong> (FTF). J’ai découvert cette formation après être tombé sur leur chaîne YouTube, qui partage déjà une multitude de conseils gratuits sur la vidéo et la narration. Intrigué par la profondeur des informations, j’ai décidé de plonger dans leur programme complet, et je ne le regrette pas.&lt;/p></description></item><item><title/><link>https://taguery.github.io/labveiltech/pages/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://taguery.github.io/labveiltech/pages/about/</guid><description>&lt;h1 id="à-propos">À propos&lt;/h1>
&lt;h2 id="-mon-lien-avec-le-domaine-de-la-production-vidéo">🎥 Mon lien avec le domaine de la production vidéo&lt;/h2>
&lt;p>Depuis toujours, je suis captivé par le pouvoir de l’image en mouvement. Mon intérêt pour la vidéo a commencé par une simple curiosité, mais il s’est transformé en une passion profonde au fil des années. Ce qui me lie à ce domaine, c’est avant tout le storytelling : la capacité de transformer une idée en une expérience visuelle qui émeut, informe ou inspire.&lt;/p></description></item></channel></rss>